人生好迷茫 其實唔知道做人的生存意義

其實做人真係幾慘，做大人要日日返工，受老細脾氣，宜家d小朋友仲慘日日補習，放假都要去上興趣班。完全失去左做人的意義同埋目的，被社會控制。先講香港政府有幾無能，單單係浪費港珠澳大橋果幾百億，幾百億唔係成本，係追加費用，因為人為失誤同埋延遲。幾百億可以做到咩？可以投放係教育，醫療。點解急診室要排咁耐？因為香港政府近10年起做1間醫院。睡醒了，明天繼續準時上班上學吧。

邊有咁多烏托邦呀

你仲有健康